一人一個 飲食業傻鳩野

如題
利申日本餐廳
經常比人問我
客:FULL場 等一張枱要幾耐
我:我點知? 入去問D客囉